NFL

小弟岩開始睇， 有無巴打肯介紹下有咩球員值得留意下， 最好講埋佢地打咩位

Odell

Giants個個？